好心你班連登仔定d黎啦

琴日吹撚左成日風向
今次咪又係變返全正面
船頭驚鬼 船尾驚賊

好多人都屌緊政府搞埋d小動作影響市民

從來都係咁. 一味諗陰招.